香港這一天 24-May-2018 港獨偽命題 討論港獨自由真議題

香港這一天 24-May-2018
港獨偽命題 討論港獨自由真議題

立法會無奇不有，就一名學者言論進行辯論，印象中極罕見。今早，立法會通過就港大法律系副教授戴耀廷被指在台發表「港獨」言論一事的議案。楊健興分析辯論的重要性；大家是否擔心言論自由空間將會收窄？